有冇人黎緊去麗江

淨係麗江會唔會悶
拎唔到好多日假

錯台

古城太商業化
去得雲南出去睇吓景會過癮啲

過份商業化, 唔好太大期望